8.31 你敢忘？

聽日就31號 大家有無忘記？

大家夠膽忘記？

8.31 太子

推

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

推

831

忘了